余詠珊離巢無損麥美恩工作量 被爆將演《巾幗4》與鄧萃雯做拍檔

俗語話：人走茶涼，隨着曾志偉重返無綫，擔任副總經理之後，副主席兼行政總裁李寶安宣布將於5月底退休，而曾經在電視城裏左右大局的助理總經理余詠珊，日前已表明本月底離職，一朝天子一朝臣，一眾被稱為「余黨」的余詠珊愛將立即失去大靠山，不過也有例外，就是現年34歲的麥美恩（Mayanne）。

今日（14/4）有報道指，Mayanne繼早前與胡鴻鈞與馬貫東完成短劇《愛上我的衰神》的拍攝工作後，已獲派演重頭劇《巾幗梟雄4》，而且戲份相當重，與女主角鄧萃雯有大量對手戲，似乎余詠珊離巢無損她的工作量。對此，Mayanne受訪時直言仍未收到公司通知，但指自己不擔心跟兩屆視后做拍檔，因為自己向來都有和「汪阿姐」汪明荃和「Do姐」鄭裕玲合作多次，相當開心，加上累積多年經驗後，幕前演出時已不會太過緊張，又指自己最希望可以跟古天樂合作。

據了解，《巾幗4》除了鄧萃雯外，只有黎耀祥、謝雪心和敖嘉年有得留低，更多詳情有待公布。至於其他「余黨」的去向，久久未有新劇的黃翠如，日前已正式續約，正等待公司安排工作，而洪永城則於稍後會在另一套新劇擔正。

9up 無限極

巾幗梟雄2022

人生有幾多個十年之2022

想問咩係影音部？X

第三輯已經收得唔好，仲黎
黎耀祥都六張啦

搵d 老坑返黎做"創意"總監係咁架啦
拍第四輯喎 係咪估佢唔撚到先

如果無老野就唔會有咁多人情牌
因果關係

曾志偉唔負責劇集WOR

個劇名呃到啲廢老廢中睇下
另外想講tvb編劇作劇名好老尷
條友作完有冇打冷震
無中二病完全係作唔出嚟 咩衰神咩不要臉 幼稚園學生思路都正常過班編劇

tvb 垃圾台都開post 死tvb狗 block7你先

巾幗梟雄，明辨是非

距離第一輯都十三四年

老人院院友等住聽聲支持

講姐

無記錯巾幗2有諷刺中共

睇睇睇，食撚完飯去瞓啦

咁多老野點解唔索性做大戲？

個新搞作就係翻炒

屌！咁樣對失明院友？

佢唔用佢地仲可以有咩人用？
唔通套套都係馬神蕭正男張振朗高ling之流？

陳冠A

#我認真唔開名

再拍呢啲會變成點

之前已經翻拍十月初月的月光，巾幗又做到4，幾時有溏心4...

每年都有一獲啦, 歡樂滿東華

講開東華

成班經都就停既阿姨 走去扮十八廿二 睇見都辛苦

同埋地中海阿伯
成班拎得長者八達通

藍萃雯

你漏咗楊名

2021仲巾幗梟雄
冷飯到底仲要炒幾多次
人地支那拍劇起碼都肯抄日韓搞搞新意思
如果我係藍屍廢老
我真係寧願睇支那劇算

4系唔係叫跟個鳩雄想知

都話cctvb最鍾意玩到爛先收手，第3集已經比人屌到飛起

節目名都係
咩大整蠱、開心大綜藝、伙記辦大事
聽到都覺得7

豬籠里撐得過二戰、國共內戰，就係撐唔過文革

好撚黃
搵個台灣人扮日本人鬧支那人

見到麥美恩只會諗起佢有份八婆格笑姜b

巾幗大梟雄

做大戲好失禮？

仲拍第四輯

搵唔返張華標做編審就咪撚拍啦

余詠珊已經完成陰乾TVB嘅任務
可以功成身退了

最近好憎麥美恩，以前都無乜感覺，依家覺得佢好嘈又好粗魯，講嘢寸77完全無分寸上次仲大大力打落扮姜濤條友度，好撚無品

勁撚過SPIDERMAN電影
一套野REBOOT 3次

因為冇咗靠山 所以咪要奶

仲要碗冷飯炒完出嚟都係狗也不屌先陰公

不過個台就快執，有得炒好炒多幾碗啦

有種覺得自己有啲知名度就開始囂嘅感覺，扮哂大家姐好撚煩

廢老台等執

伙記辦大事

年青人偶像

兩個六張野係到談情

要返舊劇條水
幾時拍返刑事偵緝檔案, 壹號皇庭,妙手仁心

柴又打日軍

二號皇庭，三號皇庭...
不過，皇庭個名唔政治正確，要改名「壹號人民法庭」，同「國安偵緝檔案」，「科興人心」

巾幗4之愛回家?

柒撚到無眼睇..

拍武俠片算啦

應該香港電視劇有史以來男女主角都超過60

不如拍真情2啦
見d人都仲係tvb

其實第二輯已經柒柒地
啲歷史錯曬
同埋演技靠浮誇搭救

無限食老本.....
創下新劇好唔好?!

你們蘿蔔頭懂不懂法律

大把醫務劇

兒科醫生
白色強人2

其實拍番回到三國衣種穿越搞笑題材仲好啦

雯姨要搵尾水養老

唔會再拍呢啲， 中國唔俾播穿越

其實當年一樣俾人笑膠無線不如放棄啦，點做都唔會再做得起㗎啦

穿越去日本戰國時代得唔得

tvb係咁
好嘢要翻炒到爛先開心

講真胡杏兒carry唔到個角色
戲本本身已經一般般

咁果個年代台灣人都係日本人

成班老野做乜鳩

好多大陸漫畫名都係咁上下
分分鐘txb嗰班都係大陸人

垃圾機構，又cap水又奶共

仲有年青人嘅偶像，曹永廉

Mayanne 嬸

真 以前睇學是學非最鐘意佢
冇睇cctvb後都仲有follow 下佢ig
姜濤事件後直情unfollowed